急！聽晚飛，但未整台證

小弟聽晚機去台北聖誕trip
咁我之前就聽日講話網申請入台證一分鐘就搞掂
我就尋日先申請
點知原來非港澳出生係唔得既!

如果真係唔得
我所有機票酒店都係經EXPEDIA訂
咁係搵佢地客服更改都仲OK?
求下大家教下小妹
真係喊出黎

人妖

又小弟又小妹

月經

大陸仔

咩啫，變性唔畀嘅

返大陸玩啦

下世小心d

呢啲post就黎要變日經
聽日你寄行李問地勤 佢哋會幫你同台灣聯絡 (廉航唔知會唔會幫你)
如果台灣畀你去就去到台灣搞落地簽證 $300新台幣
記得提早去機場同埋唱定台幣

有快證 不過係for過去做白事

新移民 係蠢啲 唔好怪自己

唱咗一千張人民好撚弊

至不過一毫一張

就算一個惠康膠袋同一張百佳廁紙都有佢既用途

抵死扮女人大陸仔

咁樣睇小自己

抵撚死

大陸仔上黎把撚
走啦屌

咁想拎存在感 係咁開post?

死返大陸啦

你好on9 唔該你快啲死

畀啲新意啦好撚悶啊

人妖都走來連登扮假膠
既然你小弟小妹都有齊就返屋企自己拮自己啦

人類總是犯同一個錯誤